[登山案]謀殺點打？邊有證據3個疑犯在場

只要有個不在場證據，就甩到
疑點利益歸於被告

只要3條友唔好on99
比黑警兇2野就認

有4個人上山重有1個無比警犬拉

有冇聽過博奕論？
不過其實係咪一定係個三個朋友做就未知

哇你真係醒過d資深大律師呀

4個上山一個死者

逃避到刑責 逃避唔到自己個心

世事都比你看透了

死撚左呀

死左都要塔返去

樓主真心勁
知道嗰三條友由頭到尾都無同死者上過山

到底智力要低到咩程度先會噏得出呢句嘢

電話gps

無拉嗰個先係兇手！
啱架啦 拍定手先！

認協助處理屍體,死都唔認老謀

見到呢d post 不禁會諗係當事人既代表律師唔知點算所以上黎集思廣益

仲要話自己被逼幫手,上山前乜都唔知
比刀指嚇

不過如果wtsapp 有對話紀錄就收硬皮

點解個個 post 都有人話仲有一個未拉

推

最好証明到Martin 係唔誠實證人 推哂落佢到
不過未來廿年要諗計改姓埋名 最好移埋民

1.首先三人無不在場證據

2. 動機

3. 引你做污點證人爆大鑊

4. 環境證供 ： 例如 兇案現場 有無三人腳印
衣服識維（泥 葉 之類）， 手指毛 等等， 再加上三人有無表面傷痕 因為爭札過， 雙方都有

件案時間短 又無大雨 d 證據 大把

點解咁有計劃殺人唔計劃埋點處理屍體

利申: 唔係質疑有冇殺人，純質疑兇手智商

冧完友大大條屍就咁放喺度就走咗去
慌死人地人唔會搵到條屍咁
老謀做得你咁on9唔拉你就假啦
重話想幫手諗計甩身

咁有時人嘅智商可以低到你唔信

或者唔係有預謀殺人呢

可能錯手 殺左呢

樓上笑乜
上山有五個人架喎
係其中一個好早就走左

佢地唔追post 新聞
又要笑鳩人

因為真係有囉

追新聞啦

連登神探

即使冇證據直接指控佢哋但佢哋唔可以合理解釋到點解聽電話落山同現實被謀殺有出入已經有足夠嫌疑唔識law

如果三個互推,又搵唔到兇器
咁係咪三個都無罪

有冇睇csi嫁
有屍體 有傷痕 再搵埋cause of dead 再搵埋兇器
有指紋就贏硬
有頭髮/血/皮 對埋口供都贏78成

不過佢3個咁撚蠢 可能chok兩chok就自爆

謀殺咁大罪唔係話有嫌疑就打得入
疑點利益歸於被告

兩個夾埋篤死一個，唔認有份殺人，只係認非法處理屍體同落假口供。有冇得諗？

分開佢3個 用game theory
三個犯罪新手一定有人轉做污點證人自保

篤死martin
都要口供同搵到既證據吻合先得
但通常疑犯邊有咁醒 通常通多錯多
其實如果冇乜強力證據既話唔講野就最好

世紀大狀
仲唔快啲幫果三個人辯護？

好大機會告得入啦，係睇下入謀殺定誤殺咋
屍體傷痕，毛髮指模，凶器，同埋其他現場證據
而且三條友好難夾口供，仲要係廿歲on9仔，猶太人盤問多幾下好快就可以發現口供不符，然後疑犯為求減刑就會接受認罪
即使疑點利益歸於被告，呢單既案情真係無得打啦

思古井梁烈銘咩你估

呢單都想甩身

喧都有得笑

咁都有得抽
利申 笑咗

要篤一定篤死martin 架啦

how to get away with murder